今朝一早就屌尻條癈二老

話説今朝等巴士時，條人龍排撚到九里叫咁遠 我排第2 車一到有條癈老想打尻我尖，我即場大撚大聲屌柒佢，阿叔你訓撚醒未呀！打尖 後面咁撚多人排隊，排隊啦晨早流流博屌都on撚尻既 佢就真系走撚返去排隊，但後面D撚樣就若無其事咁，俾人打尖都唔撚敢出聲 無撚用

香港人的確好撚廢
次次得我出聲屌9人 個個都淆撚哂底咁

啲廢老好撚鐘意排撚晒野企隊頭隔離睇個車站牌
架車一到就好撚自然咁行埋黎上車

唉…有次係惠康串鳩個阿叔，佢拖住個細

是咁的，間惠康地方細，收銀得兩格
所以排隊時就一條隊，邊邊搞掂去邊邊
咁阿叔見到得一條隊，就拖住個細路行左去冇人企過邊，仲同個細路講：依邊冇人排wo

我又剛剛收工攰到仆街就忍唔住串鳩佢
話：阿生你咪以為自己好醒啦，條隊一開二架

之後佢細路望下佢老豆，又望下我

不過佢都係冇排隊，只係企到我比左錢之後就插返入隊

後面啲人又冇出聲，我就由鳩佢

晨撚早屌佢一撚即刻精神爽利